有無Toronto或者Ontario既巴絲？

準備黎讀書 但係無朋友係度 有無人得閒吹下水？

我係咪遲左少少